元朗鄉黑放煙花無人理

尋晚夜晚11點近12點，
元朗圖書館近馬田村放煙花近一分幾鐘
超級大聲同好光
四圍全部都係高樓住宅
完全危害市民安全
唔知有無元朗巴絲都聽到

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

天水圍連續放左幾日tim
利申：只聽到聲，影唔到

我個位都影唔到
但係好L大聲

鄉黑收埋好多大殺傷力武器

有咩禁出奇
真係黑既槍都有啦
唔拎出嚟啫

成個鄉公所都係鐵通
怕閪咩

將軍澳都有

咁多年又唔見差佬去捉

班垃圾都唔L理 年年煙花匯演

重點係尋晚呢個時候隔幾條街嘅大馬路係充滿防暴，對面亦係狗處

唔洗去維港睇，屯元天大把

天水圍警署外對人放都冇拉啦

無人記得

黑警唔理鄉黑係新聞嚟？

如果黑警會拉人, 手足就唔駛私了啦

之前沙捕村盆菜晏放左成十分鐘都無事啦

應該要搶佢哋啲煙花/買佢哋啲煙花嚟用

年年都係咁！住東頭工業果邊年年嘈到仆街

點會有人理 賊都冇人捉啦

點解你覺得差佬會捉佢地
差佬一直知道所有黑社會搞緊咩
佢地同黑社會fd過打band
得閑吹下水不知幾開心
唔係好大件事基本唔會捉人
得閑交下數咪算

元朗班黑警咪又係圍村出身

干涉元朗國內政

其實真係年年都有放

兩班人老友鬼鬼